陳穎欣，朱慧敏，雪兒，余香凝，廖子妤邊個最正？

陳穎欣，朱慧敏，雪兒，余香凝，廖子妤邊個最正？

朱 陳 尿 余 雪

史廖林白蔡

廖子妤

欣豬 fish 孖妹 alice bb

花姐呢